覺唔覺得以前課室唔比食野好on9

如果食比啲on9老師捉到一係趕番你落去食
一係就罰留堂
勁on9

又話學校唔準食煙嘅

最ON9係訂左飯就可以係房室食，
落CANTEEN買就唔可以拎上班房食

我學校係 比人捉到係班房食野缺點一個

高form冇所謂
初中先淆底

你讀果間會唔會係石籬

大把學校都係咁啦

低form先驚

好撚臭飯味
焗埋焗埋真係聞到都反胃

上堂要問老師先準飲水咪仲on9

我中學都比人記咗缺點

利申：打邊爐

上堂唔比飲水會唔會仲on9

Yes

試過
自己一個喺課室

水樽放係枱會俾人鬧
個陣locker係課室
如果locker上面有水樽/書既話
訓導見到會清走

連幾時食飯都要管
果陣低form
有次delay左成粒鐘
2點正先比人落去買飯食
2點前只for訂飯既人係課室食
其他人豈不是餓撚死
咪唔鳩理照落去食
屌記我缺點
果陣細個仲要又淆又唔開心
唉而家一早屌鳩個on9阿sir啦

岩呀, 課室應該開放比人打邊爐

唔比人係課室食ok既，除非你有一個可以容納晒全校學生既食堂

個canteen坐得幾十人，位又爭唔到又唔比係課室食，你即係玩鳩我姐

低form先淆底
高form一早屌啦
缺點姐

冇屌到好後悔
反正記鳩我過都唔影響入u

夠分就入到啦

試過係班房吃KFC
最後俾人屌到飛起

係課室食鯡魚

邊有學校唔準食煙？

渣架

利申：韓燒